C朗與7有緣 任中國柒牌時裝代言人

中國柒牌時裝在官方微博宣佈，將會由祖雲達斯球星基斯坦奴朗拿度（C朗）出任全新代言人，不論在球會或葡萄牙國家隊都是穿7號球衣的C朗可謂與「柒」有緣。

柒牌官方微博日前發帖，讓人猜將於3月10揭曉的商務男裝代言人是誰，猜中者更有機會獲得神秘禮物。當時該帖上載的是一張看不清樣子的背光照，讓人猜「誰是傳奇」，謎面如下︰
「TA，以獨創設計揚名天下
他，以超凡實力稱霸C位
TA，持續創新，引領中國男士時尚風潮
他，追求極致，以29個冠軍笑傲群雄
TA，是中國男裝領軍品牌，柒牌；那他，究竟是誰？！
2019.3.10 重磅揭曉！
轉發大聲說出你的猜想，3月9日20點前猜中的幸運兒，有機會獲得神秘禮物 」

結果，柒牌的最新代言人原來是C朗，而他的前輩、同為葡萄牙國家隊7號的費高，早於2004年已曾經擔任柒牌代言人。

張宣傳照英文咁大 中文咁細
中國仲唔輸番次